關於Web版自動登出一事

詳細情況：
我俾人自動登出左

其實可以好撚大鑊
連仔嗰邊係咪跟緊㗎喇？
呢排白色恐怖搞到大家都好緊張
或者應該解釋一下Thx

一樣今日logout 左

出嚟回應吓好喎

推一推
會唔會連仔已經

一樣